天氣咁熱， 去街市買新鮮肉嘅人係咪on9

啲豬牛由朝早8點掛撚到收鋪7點
呢排天氣三十幾度，室內街市又唔通風，又冇冷氣
擺成十個鐘仲有傻鳩買

我都未計支那豬牛打哂抗生素， 激素
食撚到你地生癌呀仲買

有腦都唔撚去買啦戇鳩
比多多少少買啲有認証既肉食啦

領匯街市sor
巴打住邊區貧民窟？

唔洗sor
去領匯街市笑人貧民窟

仲有領匯街市雖然有冷氣, 但係啲肉都係掛撚哂出
掛十幾個鐘真係臭撚哂

人地新鮮肉係建議存放係-4度

仲衝出嚟柒 領匯街市

4度先岩

咁應該買咩肉

一早去買左。新鮮d